 ###Приложение доступно по адресу: http://localhost:8080/
 
 ###Пользователи для тестирования(login/pass): 
 * vadim/123
 * denis/123
 
 ###  Rest:
 * GET http://localhost:8080/weather/city?name=kirov
 * GET http://localhost:8080/weather/coord?lat=55&lon=77
 
 #Тестовое задание следующее: 
 написать веб приложение для отображения погоды. 
 
 Приложение должно позволять пользователям узнавать текущую погоду для конкретного города или локации (долгота/широта) (не обязательно реальную, это могут быть случайные данные - температура, ветер, давление... или данные с http://openweathermap.org/api). 
 
 Реализовать страницу для ввода поисковой информации (например попросить пользователя ввести город), так же страницу для отображения результатов поиска по запросу. 
 
 Дополнительные условия (не обязательно, но желательно): 
 Приложение должно обрабатывать только один запрос за раз. Т.е. если несколько пользователей "одновременно" выполнили поиск, их запросы становятся в очередь и выполняются друг за другом. 
 
 Пользователь должен информироваться о задержке и автоматический перекидываться к результатам поиска, когда до него дойдет очередь. Подумайте как это можно сделать эффективней, пользователей может быть очень много. 
 
 Добавьте авторизацию для пользователей и статистику их работы с приложением: когда зашел, какой запрос ввел, что получил. Это может быть просто текстовой файл с логом. 
 
 Серверную часть приложения желательно реализовать на Spring 3 или 4. Можно использовать Spring Boot. Nodejs и Java EE. Главный критерий для серверной части - это надежность. Приложение должено обрабатывать "все" возможные исключительные ситуации и вести их логирование. 
 
 Реализация клиента на усмотрение. Желательно что бы он представлял из себя простой статичный сайт, т.е. html + js. JS фреймворк значения не имеет, но использование AngularJS или KendoJS особо приветствуется. 
 
 Постарайтесь показать свое владение фреймворком. Т.е. хотелось бы увидеть роутинг, обработку ошибок, использование директив (если это angular) и т.п. Даже если это будет немного излишним для небольшого приложения. То же касается js. Клиент должен нормально работать во всех популярных браузерах (Chrome, Firefox, IE(10-11)) 